梅根不滿婚宴菜餚有蛋罵侍從 遭英女王教訓

英國皇室作家尼科爾（Katie Nicholl）近日爆料，指薩塞克斯公爵夫人梅根曾因去年婚宴菜餚有蛋而斥責侍從，結果遭英女王教訓。

報道指，梅根去年5月跟哈利王子大婚前，曾到溫莎堡試菜，由於部分荷里活明星賓客依循佛教禪宗的健康飲食方式，因此當梅根發覺菜餚中有蛋味，就非常不悅，並發脾氣稱：「我吃得出，我吃得出這碟食物有蛋。」此時英女王步入廳房，她悄悄地把梅根帶到一旁，跟她說：「梅根，在這個家，我們不會這樣跟別人說話。」

據指這不是梅根首次惹怒英女王，在去年11月有報道，指梅根堅持想在婚禮上戴一套綠寶石頭飾，但綠寶石可能來自俄羅斯。英女王知悉後，曾告誡哈利王子不要太縱容梅根，稱「我選好了她就要戴」。

屌妳條女由入門前搞搞陣到而家

事頭婆：臭雞

無教養就係咁
成件街邊公主病咁
同凱特真係兩件事
人哋真係大方得體

究竟係佢多負面野所以俾傳媒報定傳媒專登報佢啲負面野
其他都冇佢咁誇

又梅根，又阿May，英國氣數已盡

力架

死黑鬼污染皇室血統

垃圾力架
希望唔好生仔 污染皇室血統

婆媳糾紛

我覺得咩佛教禪宗的健康飲食方式on9 d

其實似係好似皇家唔鐘意佢
好似戴安娜王妃咁
都係由嫁左入去開始 就大量負面新聞

前一排都有外國傳媒講無理由咁多皇家入面既私人會係咁流出
唯一可能就係皇家入面有人放消息出黎

原來呢條友仲老過威廉王子

「梅根，在這個家，我們不會這樣跟別人說話。」

平民嫁入皇室係咁嫁啦

生唔生都冇所謂啦 反正都冇可能做到皇位繼承人

好憎呢啲反應，吃到有蛋又點呀，直接講咩事啦屌你老母臭閪

隊低William全家

點解我會睇左做梅媽

好港女

睇錯培根🥓

其實最on9係個班荷里活明星賓客識梅根係老鼠，班撚屌只係來拉關係

睇嚟哈利個人都唔好得去邊, 娶埋啲咁嘅女人

婆媳糾紛係世界上其中一樣最難搞既野

西女人

擺明逼害啦

在這個家，我們不會這樣跟別人說話。

又覆得幾型

戴妃死咗啦喎，你明唔明乜嘢係婆媳關系

正一臭閪

事頭婆有冇權力趕佢出皇室

唔係話harry特登娶呢個女人翻嚟激英女王
為母出氣咩

死力架

打個比喻遮

作家

殺

英女王殺左佢都唔犯法啦

垃圾力架

其實佢邊忽巨星
唔係報紙賣我都唔識呢條女
Sorry

結婚連想戴咩頭飾都由個太嫲決定

Kate之前都因為王室身份同William分過手
唔係咁易頂架

賤種

系你老母

佢兩個啲中文咁撚好嘅

三級片巨星

但個理由make sense，做得王室成員就應該政治敏感啲

「我選好了她就要戴」

種族衝突

前大英帝國君主 身為聯合國常任理事國 又點 皇室娶埋啲咁既女人 喫屎啦你

全力支持英女皇

好撚仆街

有幾咁係為左防止Muslim 入皇室
今次有黑人

MI6準備好未

幾時會再有車禍
今次應該無人有意見

Plan多單車禍喇 事頭婆

做戲rachel明明好好

早排嘈過啦，梅根唔知為乜去唔知間大學撐平等入學定身水

家門不幸

傻閪哈利娶埋哂啲閪女人
好似郭富城娶支那婦一樣咁戇鳩

屌 食得咸魚抵得渴
入豪門呢d野佢一早知
冇人拎槍逼佢嫁

人人都可屌

好想快啲睇下bb會唔會係啡色咁7
大個一定俾George Charlotte班人歧視佢

佢地生出黎好似已經唔可以叫王子/公主
第四代只有長子既長孫先可以叫王子/公主

seed?

哈利食開屎？

佢地d中文幾好

乜嘢戲，睇到扯左

你奶奶有隊MI6

假如事頭婆有一日唔再做女王
有咩人有佢咁大影響力

屌你幅圖

nigger

suit
波又細
又多雀班
都唔知中意佢咩

有睇suits就知邊個 係咪巨我唔知 但點都唔使好自豪自己唔識

我睇左變悔恨

英女王 D 中文幾好

呢隻臭雞破壞威廉同哈利兩個嘅兄弟情

大把招

野雞就算飛上枝頭都始終係野雞

戴妃最起碼只係皇家唔鍾意
個時好多人鍾意戴妃

Suit好好睇!

梅根成日搞事 幾年後應該車禍死

最近睇緊
唔計性格 個樣真係好撚樣衰

乜crash都得啦

睇錯 悔恨

美國人+黑人血統+女權左膠+離過婚
根本同英國皇室就唔夾

而且梅根控制慾太強，入面做嘢啲人屌曬鬼，好多人都頂唔順走咗，當中有人爆料唔出奇

關咩事 個格衰就

抵撚死

黑奴

唔一定，當年戴妃都係有好多負面新聞
同埋日本皇室嘅雅子妃又係俾宮內廳針對

你係佢假設你真係食到有蛋既 你會唔會咁樣講野
係度私底下同廚房溝通先啦
我諗條女架車好快出事架啦

大英帝國覆亡

唔係好理啲小道消息
但我信條女人品有啲問題 佢係人地婚禮當日宣佈自己有左 咁樣搶風頭好冇禮貌

凱特好好多

Yup

灰指甲

邊個婚禮？

幾時撞車

尤金妮公主婚禮
事後有補獲話公主兩公婆鄧佢高興 唔介意佢宣佈

無撚家教

Candy crash

黑妹扮貴族

梅根

離婚 吸毒 賭錢 港女格
呢條梅姨真係乜都齊晒

早排兩兄弟官方ig分家
前幾日細佬官方ig先unfollow左William同Kate
你話唔係尊登我唔信

悄悄帶到一旁既對話都流出 表示報料者係英女皇？

哈利都係不孝子黎
整件咁嘅野，想激死阿嫲

擺明想激9死英女皇

好仆街，搶人風頭

山雞都可以飛上枝頭變鳳凰

梅根空難死

蟔

May就頂硬上同你夾硬食舊屎，唔怪得佢

呀婆+媳婦

前面嘅死哂

梅根係皇室污點

被意外未

好撚樣衰

空難定海難

阿May諗住放生華為，佢呢個舉動好可疑

係suits 明明好正

將公眾對皇室不滿的注意力轉移哂落一個人到

等睇英女皇廢撚咗哈利

點解咁多人負評你

結果佢証明左黑人過多100年都上唔到大台

戴妃同雅子妃其實都唔係平民家庭

依件光明正大殺分分鐘鐘都無人追究

係咪威簾王子害佢咋

好有畫面好似明珠台電影配音啲對白

事頭婆眞係有優雅

港女都好過佢

終於生得 以為個bb喺佢個肚一年都唔會出世

: No, I can taste it, I can taste there's egg in this dish.
: Meghan, in this family we don't speak to people like that.

Breaking news,都唔知有咩咁breaking

終於生左 可以做nigga王子了

晚宴
有請來自英國國王子 哈利之子
......er.....王子呢?
我係到呀
呀唔好意思 王子黑得滯睇唔到你tim

估唔到事頭婆中文幾好

「噢，是的，我親愛的女皇。」

We don't do that here. Jpg

車撚死佢囉

條片入面幾正喎
黑人嚟講算索

搞臭皇室

真心想知有冇證據

又唔見戴妃咁

Diana唔係平民囉

係時候整多單「意外」

此時英女王步入廳房，她悄悄地把梅根帶到一旁，跟她說：「梅根，在這個家，我們不會這樣跟別人說話。」

借問聲係英女皇定梅根爆料

當年戴安娜母儀天下, 功高蓋主, 重要挑戰皇室規則, 最尾重高調勾佬
依家呢件垃圾死唔死冇乜所謂啦, 個孫叫G唔駛管咁多

多謝你為皇室獻計

佛教禪宗力架

真就算喺去到李嘉誠屋企講呢句都冇咁型....

但係呢個家係皇權...... 事頭婆仍然係好多地方名義上嘅最高負責人.......
即刻霸氣到不得了........

但人地民望好高 之前係youtube睇過段片 問啲英國演員最鐘意邊個royal family 8成答哈利

白人至上主義萬歲

快點撞車死

唔轉彎抹角都有問題？

一趕俾人告種族歧視
佢都唔想臨老坐監啦

會唔會係第一個黑人英女皇

皇室有規定係乜宗教？

老老柒柒新木優子靚佢一百倍都唔只
都唔明點解係咁話Suits入面嘅佢係靚

我有邊隻字令你覺得我認為佢有問題？

Divine right of kings

佢都樣衰連登仔食開乜

劉馬車咁撚樣都叫靚

好多侍臣會收音紀錄女皇對話?